---
title: 110 - O Kernel - Introdução
created: '2021-05-06T23:43:13.782Z'
modified: '2021-05-06T23:45:55.569Z'
---

# 110 - O Kernel - Introdução

O Kernel é o nucleo. Responsável por controlar os hardwares

Módulos é responsável por fazer a compatibilidade do hardware


